好多之前遊行既人，都話圍警總太過火

慘，香港豬

證據？ 冇就走啦又搞分化

班人到底想點，真係當出黎行街，行完番屋企？

事實係咁，唔啱聽就叫人走

你同共產黨有撚分別

起一起底...

啲人係撐警啲遊行？

有冇cap圖睇下

其實係刀鋒上玩
好彩咪無事，唔係次次咁好彩